# Лабораторная работа №1. Коллекции.

Исходные данные следует считывать из текстового файла (формат записей произвольный). Результаты выводить на консоль.

10) Задан файл с текстом на английском языке. Выделить все различные слова. Слова, отличающиеся только регистром букв, считать одинаковыми. Использовать класс HashSet.

http://javadevblog.com/kak-chitat-s-fajla-v-java-s-pomoshh-yu-bufferedreader-scanner-files-i-filereader.html


# Лабораторная работа №2. Работа с сервлетами и JSP в Eclipse и Apache Tomcat.

Создать динамический web-проект, который должен содержать совокупность сервлетов и jsp-страниц, выполняющих решение следующих задач:  
(В файле index.html (или index.jsp) должно располагаться меню выбора задач со ссылками на соответствующие jsp-страницы)

## Сервлеты:

### 1. 
Вывести полное название страны и языка
### 2. 
Задать температуру. Если она меньше нуля, вывести значение температуры синим цветом, если больше, то красным.
### 3. 
Создать приложение, выводящее фамилию разработчика, дату и время получения задания, а также дату и время его выполнения.
### 4. 
Взаимодействие HTML/JSP-сервлет (по вариантам)

10) 3, 6, 8б

3)	Генерация таблиц по переданным параметрам: заголовок, количество строк и столбцов, цвет фона.  
6)	Поиск и (или) замена информации в коллекции по ключу (значению).  
8)	Информация о среднесуточной температуре воздуха за месяц задана в виде списка, хранящегося в файле. Определить:  
    б) количество дней, когда температура была выше среднемесячной;

### 5. 
JSP: (по вариантам)

10) Журнал посещений.  
Таблица должна быть в текстовом виде и содержать фамилию и инициалы, адрес, дату посещения.  
Поиск должен производиться по части фамилии или по дате посещения.  
Результаты должны выводиться вместе с датой выполнения в JSP.  

http://devcolibri.com/4284
http://webjavastart.blogspot.com.by/p/555.html

